點解有d「老細」N年前同佢做過幾日，係街度撞到仲騷擾人？

請指教
謝謝

點搔擾法？

Ching你做141？